連登手足同高登有咩分別

係咪大部分都係高登仔